{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043033",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 스테이모먼트펜션"
    },
    "text": "広安里海辺に位置するステモーメントは感性宿泊施設として有名です。 そして美しい広安大橋の景色を客室から鑑賞することができます。 40坪台のペントハウスはホワイトとウッドで調和してデザインされています。 この宿はフォトゾーンとして活用するのに完璧です。 客室内にはパノラマ窓とジャグジーがあり、オーシャンビューと温かいお湯が楽しめます。 また、8人用テーブルもあり、広安大橋とオーシャンビューを見ながらパーティーを楽しむことができます。 宿泊施設は3つの部屋と4つのクイーンサイズのベッドで、8人が快適に滞在できます。 この宿は不法ではなく登録された宿泊施設で清潔と防疫に気を配っています。 近くには金蓮山駅と広安駅があり、22時以降に入室する際には事前に連絡しなければなりません。 浴槽を使う時は子供たちを保護し、入浴剤は使用してはいけません。 また、浴槽内では危険な行動を禁止しなければならず、破損時に賠償責任が発生する可能性があります。 浴槽を使用した後は、水を個人的に抜かず、排水口がふさがらないように注意しなければなりません。 駐車場は無料で、客室で高速インターネットが利用できます。 プールには温水とぬるま湯があり、ネットフリックスを通じて無料映画を見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステモーメントはどのような宿ですか？",
            "answer": "ステモーメントは感性宿泊施設として有名で、広安里海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペントハウスはホワイトとウッドで調和したデザインで、パノラマ窓とジャグジーがあります。広安大橋の景色と温かいお湯を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステモーメントの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ステモーメントには3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ステモーメントの宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "ステモーメントの宿泊人数制限は8人です。4つのクイーンサイズのベッドがあり、快適に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "ステモーメントは清潔さや防疫にどのような対策をしていますか？",
            "answer": "ステモーメントは登録された宿泊施設であり、清潔さと防疫に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "ステモーメントの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ステモーメントの近くには金蓮山駅と広安駅があります。22時以降に入室する際には事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "浴槽の使用には注意点がありますか？",
            "answer": "浴槽を使用する際は子供たちを保護し、入浴剤の使用は避けてください。また、危険な行動をしないでください。破損時には賠償責任が発生する可能性があります。使用後は水を個人的に抜かず、排水口がふさがらないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ステモーメントの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、ステモーメントの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "ステモーメントの客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、ステモーメントの客室では高速インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステモーメントのプールには何がありますか？",
            "answer": "ステモーメントのプールには温水とぬるま湯があります。また、ネットフリックスを通じて無料の映画を視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 507
    }
}